［97打大鱷］發現中國外匯儲備太強勁

事源 同阿爺喺度講九七年打索羅斯 究竟中國有冇幫手
然後我就喺度搵資料去prove 中國冇幫手
點知越搵越驚心 中國實在太強大了
竟然咁多年佢嘅外匯儲備剩係得升 就算乜嘢金融風暴啊 都唔會影響到佢跌

首先我哋睇九七年香港同中國嘅數字

金管局下面有寫中國97年7月係1260億 係同中國嗰個表吻合嘅

呢個係台灣九七年嘅外匯儲備
金管局下面寫台灣97年7月係890億 亦都同表中吻合

最恐怖嘅地方嚟啦
當香港同台灣都有升有跌嘅時候 中國淨係升
你以為淨係一年係咁 少年你太年輕啦

當中係有跌過嘅 但一個月就修復失地
九四年更加恐怖 一年升左一個Double
究竟控制中國投資嘅人太勁 定係造假由當年已經開始緊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

都唔出奇既，二千年個排中國對外貿易係發展得幾快，就算08年個陣都好似對佢冇乜大影響

我cap嗰堆係二千年之前
二千年之後更加恐怖 都廢事睇

數字不嬲都假
所以而家美帝對準佢春袋
要睇佢反應就知佢頂唔頂得住
不過美帝好醒 佢就算搞唔掂最後肯簽約
美帝都會插人入去睇住你做
狗共滅亡不遠矣